絲打們有冇試過女追男

如題
想知女追男係咪真係隔層紗
分享下啲秘訣

靚囡=追80%仔都成功

肥婆=唔好咁多FF

一對波夾落佢條腸度
即刻搞掂

試過
百發百中

試過 得左